想問下右邊肋骨位舊肌肉點樣可以練厚d同強d

我玩開泰拳
右邊肋骨肝臟個位成日好易比人打中就透唔到氣
有冇咩方法可以練到呢舊肌肉抗打好d

練腹，練抗打(搵人打你)
不過咩位都好，係咁俾人打中點練無用啦
唔好俾人打中就無問題

有時係中一腳就gg左

自貼下以家自型先啦

好正常呀
食得應基本上一脚一定ko
唔係學擋脚黎做乜...
我都試過肋骨同一個位中2脚
抖左3個月都未好得返晒(應該有裂)

點先咁冇易比人打中
有時出右拳個右肋骨空哂就比人打中

脚
支那人

一係收拳收得快d返黎防守
一係大力d打退人唔好俾機會佢起脚

明白

sor腳
用緊電話打速成d字太細粒睇唔清

約幾個巴打去打鳩你

練好動態視力先

帶住拳套打 好似反應唔到咁

捱打 認真
肌肉受到外來刺激會增加復原/生長速度/硬度

泰拳仔個個都鋼條身形，全身上下都係武器

其實打泰拳係唔係好少好似西拳咁避
感覺多數係用手放下巴既樁去防守多

老咗會點

其實抗打老左會點
同埋唔好似佢咁極端咁練
有冇後遺

大佬liver shot係一拳ko架啦

班友有自虐傾向？

係，因為西拳無膝無脚無批"爭"先可以咁閃身法